如果林鄭你真係想改邪歸正，請你落實真普選

絕對可以谷底反彈
我相信好多政府狗官都係呃人呃對淋離盡致，連自己都呃埋，真係覺得自己做緊既野岩，會有利民生。假設係林鄭角度，佢真係覺得自己岩，覺得自己推條條例岀黎係對香港好(我強調係係佢角度)，咁點解唔叫佢為我地爭取真普選？唔通佢會覺得真普選會害左香港？如果我係佢，我咁做不單只會擺脫所有污名，名正言順做港獨之母

不過佢唔會咁做
民主從來唔係等中六合彩，係要自己爭取